許志安單嘢，就反映左個問題

一有大事發生，同一單新聞貼幾次
差唔多嘅討論串係咁開
成版都係差唔多嘅post
其實可以改善下個排版
等個版面可以清新D

有d係打手都唔定

加標籤咪得

唉呀弱智仔乜撚都唔識就收收皮先啦

佢每次講嘢都係表演緊智商有幾多

加完咪又係洗版
你真係人頭

加個台主標籤俾你好冇

加完唔比再相同出咪得三個月前講過

唔好呀
佢會當真架

牙井好真心

方便你早幾個月前搶開post呀？